記得最近睇到個田中太郎post,想問有幾多人有田中太郎漫畫

有一本

個post我開

原來係侵侵

仲有冇tvb版 想重溫好耐

冇

仲陣仲有好多傻仔係到扮, 柒撚到

零零丁丁咁有一集囉

我細過果陣覺得幾好睇 果陣有哂全套
仲記得睇最後果期 睇到喊

有無人知網上邊到有得睇番？ 或者邊到有得買番

而家連漫畫都搵唔到

係 以前搵過真係無 好想睇番

依家搵唔到漫畫啦

屋企有好多本
細個好鍾意睇

好記得有集講佢地鬥快食麵

得第一集 好鐘意呢套

高志（好似係？） 成日比太郎吉屎眼

好正
有集講佢上堂要睇富士山
男主角話d樓遮住晒點睇
跟住筆盒d筆導彈咁射冧晒d樓

細個有睇 幾好睇

細個睇過，好好笑

我仲記得
好好睇

我都有本,綠色底 唔知邊集黎
入哂袋唔捨得睇到變黃

差好多本

高志